熊仔舉黃傘 學友舉雷明登

兩個註定冇可能

支持導導

今次撐唔落學友..

導邊大法好

抵啦 平時牙友成日蝦蝦霸霸

收到phone牙琪琴日有去維園..

都話呢個唔係我

熊豬個look咁平民都咁能q。。
仲得了既。。